	
\appendix
\chapter{Załączniki}

\section*{Oznaczenia}

\begin{itemize}
	\item[$t_n$] - czas pojawienia się dźwięku w nagraniu audio
	\item[$f_n$] - częstotliwość poprawnego dźwięku
	\item[$i_n$] - interwał do następnego dźwięku poprawnej melodii
	\item [$n_n$] - nazwa dźwięku poprawnej melodii
	\item[$d_n$] - długość nuty w poprawnej melodii wyrażona w długościach ćwierćnut
	\item[$ \Delta t_w$] - moduł różnicy czasów wykrycia zmiany dźwięku i wystąpienia dźwięku \\ w poprawnej melodii
	\item[$f_w$] - wykryta częstotliwość dźwięku
	\item[$\Delta f_w$] - błąd pomiędzy oczekiwaną a wykrytą częstotliwością dźwięku
	\item[$i_w$] - interwał do następnego wykrytego dźwięku
	\item[$\Delta i_w$] - błąd pomiędzy interwałami do następnego dźwięku w poprawnej i wykrytej \\ melodii.
	\item[$o_w$] - ocena poprawności wykrycia wysokości dźwięku (tak/nie)
	\item[$t_p$]- czas wykrycia początku dźwięku
	\item[$\Delta t_p$] - błąd pomiędzy czasem wykrycia początku dźwięku a czasem $t_n$
	\item[$o_p$] - ocena poprawności wykrycia początku dźwięku (tak/nie)
	\item[$t_a$] - czas do najbliższego momentu aktywności mówcy
	\item[$o_a$] - ocena poprawności wykrycia aktywności mówcy (tak/nie)
	\item [$n_c$] - nazwa dźwięku wykrytej nuty
	\item [$\Delta n_c$] - ilość półtonów do dźwięku poprawnej melodii
	\item [$i_c$] - interwał do następnej wykrytej nuty
	\item [$o_{cw}$] - ocena poprawności wysokości nuty dokonana na podstawie wysokości dźwięku
	\item [$o_{cm}$] - ocena poprawności wysokości nuty dokonana na podstawie podążania wyników za melodią 
	\item [$d_c$] - wykryty czas trwania nuty podany w długościach ćwierćnuty
	\item [$\Delta d_c$] - błąd wykrytej długości nuty podany w długościach ćwierćnuty 
	\item [$o_{cd}$] - ocena poprawności wykrycia długości nuty (tak/nie)
\end{itemize}

\subsubsection{Dodatkowe}
\begin{itemize}
	\item [,,X''] - nie dotyczy
	\item [,,-''] - nie wykryto / nie można określić,
\end{itemize}

\section{Testy systemu - Panie Janie (sylaba ,,pa'')}

\subsection*{Dane wynikowe wybranych podsystemów} 


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/tab1a.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. wys. dźwięku}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/tab1b.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. pocz. dźwięku}
\end{figure}

\begin{itemize}
	\item Wykryte tempo utworu: 118.09 BPM
	\item Wykryta tonacja: E-dur
\end{itemize}

\subsection*{Efekt działania aplikacji w postaci zapisu nutowego}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{img/test1part.png}
	\caption{Wynik działania aplikacji}
\end{figure}

\subsection*{Tabela pomiarowa - podsystemy poboczne aplikacji}

 \begin{table}[H]
\centering
\scalebox{0.75}{
\begin{tabular}{|c|c|c|c||c|c|c|c|c|c||c|c|c||c|c|}
	\hline
	 		\multicolumn{4}{|c||}{Nuta} & 
	 		\multicolumn{6}{|c||}{Wykr. wys.} & 
	 		\multicolumn{3}{|c||}{Wykr. pocz.} & 
	 		\multicolumn{2}{|c|}{Wykr. akt.} \\ 
	 		\hline
	 &     $t_n $ &     $f_n $ &  $i_n $ &  $\Delta t_{w} $ &    $f_{w}$ &  $\Delta f_{w}$ &  $i_{w} $ &  $\Delta i_{w} $ &  $o_{w}$ &  $t_{p}$ &  $\Delta t_{p}$ &  $o_{p}$ &  $t_{a}$ &  $o_{a}$ \\
	Nr & [s] & [Hz] & [cent]& [s] & [Hz] & [Hz] & [cent] & [cent] & & [s]& [s] & & [s] & \\ \hline \hline
	1  &   1.175 &  329.63 &  200 &  0.017 &  338.82 &     48 &   246 &     46 &   tak &     1.049 &      0.126 &   tak &     0.009 &   tak \\ \hline
	2  &   1.607 &  369.99 &  200 &  0.003 &  390.65 &     94 &   161 &     39 &   tak &     1.603 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	3  &   2.101 &  415.30 &  400 &  0.004 &  428.83 &     55 &   392 &      8 &   tak &     2.096 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	4  &   2.646 &  329.63 &    0 &  0.098 &  342.01 &     64 &     0 &      0 &   tak &     3.153 &      0.507 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	5  &   3.152 &  329.63 &  200 &  0.604 &  342.01 &     64 &   211 &     11 &   tak &     3.153 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	6  &   3.679 &  369.99 &  200 &  0.004 &  386.34 &     75 &   188 &     12 &   tak &     3.670 &      0.009 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	7  &   4.191 &  415.30 &  400 &  0.007 &  430.66 &     63 &   396 &      4 &   tak &     4.188 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	8  &   4.720 &  329.63 &  400 &  0.006 &  342.58 &     67 &   412 &     12 &   tak &     4.713 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	9  &   5.251 &  415.30 &  100 &  0.009 &  434.66 &     79 &     0 &    100 &   tak &     5.243 &      0.008 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	10 &   5.770 &  440.00 &  200 &  0.510 &  434.66 &     21 &   254 &     54 &   nie &     5.651 &      0.119 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	11 &   6.264 &  493.88 &  300 &  0.002 &  503.28 &     33 &   258 &     42 &   tak &     6.261 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	12 &   7.240 &  415.30 &  100 &  0.024 &  433.52 &     74 &    79 &     21 &   tak &     7.168 &      0.072 &   tak &     0.005 &   tak \\ \hline
	13 &   7.723 &  440.00 &  200 &  0.002 &  453.82 &     54 &   198 &      2 &   tak &     7.715 &      0.008 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	14 &   8.293 &  493.88 &    0 &  0.003 &  508.67 &     51 &     0 &      0 &   tak &     8.163 &      0.130 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	15 &   9.282 &  493.88 &  200 &  0.986 &  508.67 &     51 &   175 &     25 &   tak &     9.277 &      0.005 &   tak &     0.006 &   tak \\ \hline
	16 &   9.538 &  554.37 &  200 &  0.011 &  562.82 &     26 &   195 &      5 &   tak &     9.532 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	17 &   9.798 &  493.88 &  200 &  0.001 &  502.87 &     31 &   159 &     41 &   tak &     9.792 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	18 &  10.005 &  440.00 &  100 &  0.015 &  458.82 &     73 &    87 &     13 &   tak &    10.002 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	19 &  10.305 &  415.30 &  400 &  0.040 &  436.42 &     86 &   405 &      5 &   tak &    10.304 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	20 &  10.797 &  329.63 &  700 &  0.005 &  345.29 &     80 &   664 &     36 &   tak &    10.792 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	21 &  11.308 &  493.88 &  200 &  0.009 &  506.76 &     45 &   195 &      5 &   tak &    11.302 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	22 &  11.559 &  554.37 &  200 &  0.009 &  567.25 &     40 &   205 &      5 &   tak &    11.558 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	23 &  11.800 &  493.88 &  200 &  0.004 &  504.00 &     35 &   236 &     36 &   tak &    11.796 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	24 &  12.049 &  440.00 &  100 &  0.005 &  439.68 &      1 &     0 &    100 &   nie &    11.956 &      0.093 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	25 &  12.322 &  415.30 &  400 &  0.268 &  439.68 &     99 &   415 &     15 &   tak &    12.319 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	26 &  12.821 &  329.63 &  200 &  0.030 &  345.92 &     84 &   174 &     26 &   tak &    12.814 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	27 &  13.323 &  369.99 &  700 &  0.001 &  382.55 &     58 &   664 &     36 &   tak &    13.318 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	28 &  13.851 &  246.94 &  500 &  0.043 &  260.71 &     94 &   492 &      8 &   tak &    13.845 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	29 &  14.383 &  329.63 &  200 &  0.000 &  346.42 &     86 &   166 &     34 &   tak &    14.373 &      0.010 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	30 &  15.408 &  369.99 &  700 &  0.007 &  381.39 &     53 &   685 &     15 &   tak &    15.393 &      0.015 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	31 &  15.932 &  246.94 &  500 &  0.031 &  256.75 &     67 &   501 &      1 &   tak &    15.917 &      0.015 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	32 &  16.434 &  329.63 &    X &  0.002 &  342.96 &     69 &     X &      X &   tak &    16.427 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline


 \multicolumn{10}{r}{} & \multicolumn{2}{|c|}{Wykryte}  & \multicolumn{1}{|r|}{35/32} & \multicolumn{2}{c}{} \\ \cline{11-13}

\end{tabular}
}
\caption{Dane wyjściowe podsystemów pobocznych aplikacji.\\ Panie Janie (,,pa'')}
\end{table}


\subsection*{Tabela pomiarowa - blok decyzyjny}


 \begin{table}[H]
 	\centering
 	\scalebox{0.75}{
 		\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|||c|c|c|c|c||c|c|c|}
 			\hline
 			\multicolumn{5}{|c|||}{Nuta} & 
 			\multicolumn{8}{|c|}{Blok decyzyjny}\\ \hline
 			 &     $t_n$ &    $n_n$ &  $i_m$ &  $d_n$ &  $n_{c}$ &  $\Delta n_c$ &   $i_{c}$ & $o_{cw}$ & $o_{cm}$ & $d_c$ & $\Delta d_c$ & $o_d$\\ 
 			 Nr & [s]  &  &  [cent]  & &   &  &  [cent] &  &  & & &\\ \hline
1  &   1.175 &   E4  & 200 &1.0 &    E4  &    0 & 200 & tak & tak &1.0 &  0.0 & tak \\ \hline
2  &   1.607 &  F\#4 & 200 &1.0 &   F\#4 &    0 & 200 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak \\ \hline
3  &   2.101 &  G\#4 & 400 &1.0 &   G\#4 &    0 & 400 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak \\ \hline
4  &   2.646 &   E4  & 0   &1.0 &    E4  &    0 &  0  &tak & tak &1.5 &  0.5  & nie  \\ \hline
5  &   3.152 &   E4  & 200 &1.0 &    E4  &    0 & 200 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak  \\ \hline
6  &   3.679 &  F\#4 & 200 &1.0 &   F\#4 &    0 & 200 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak \\ \hline
7  &   4.191 &  G\#4 & 400 &1.0 &   G\#4 &    0 & 400 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak \\ \hline
8  &   4.720 &   E4  & 400 &1.0 &    E4  &    0 & 400 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak  \\ \hline
9  &   5.251 &  G\#4 & 100 &1.0 &   G\#4 &    0 &  0  &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak \\ \hline
10  &   5.770 &   A4  & 200 &1.0 &   G\#4 &    1 & 300 &nie & nie &1.5 &  0.5  & nie  \\ \hline
11 &   6.264 &   B4  & 300 &2.0 &    B4  &    0 & 300 &tak & tak &1.5 &  0.5  & nie  \\ \hline
12 &   7.240 &  G\#4 & 100 &1.0 &   G\#4 &    0 & 100 &tak & tak &1.0 &  0.0  & tak \\ \hline
13 &   7.723 &   A4  & 200 &1.0 &    A4  &    0 &  200 &tak & tak &1.5 &  0.5 & nie   \\ \hline
14 &   8.293 &   B4  & 0   &2.0 &    B4  &    0 &  0   &tak & tak &1.0 &  1.0 & nie   \\ \hline
15 &   9.282 &   B4  & 200 &0.5 &    B4  &    0 &  200 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak   \\ \hline
16 &   9.538 &  C\#5 & 200 &0.5 &   C\#5 &    0 &  200 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak  \\ \hline
17 &   9.798 &   B4  & 200 &0.5 &    B4  &    0 &  200 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak   \\ \hline
18 &  10.005 &   A4  & 100 &0.5 &    A4  &    0 &  100 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak   \\ \hline
19 &  10.305 &  G\#4 & 400 &1.0 &   G\#4 &    0 &  400 &tak & tak &1.0 &  0.0 & tak  \\ \hline
20 &  10.797 &   E4  & 700 &1.0 &    E4  &    0 &  700 &tak & tak &1.0 &  0.0 &  tak  \\ \hline
21 &  11.308 &   B4  & 200 &0.5 &    B4  &    0 &  200 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak   \\ \hline
22 &  11.559 &  C\#5 & 200 &0.5 &   C\#5 &    0 &  200 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak  \\ \hline
23 &  11.800 &   B4  & 200 &0.5 &    B4  &    0 &  200 &tak & tak &0.5 &  0.0 & tak   \\ \hline
24 &  12.049 &   A4  & 100 &0.5 &   G\#4 &    0 &   0  &nie & nie &0.5 &  0.0 &  tak  \\ \hline
25 &  12.322 &  G\#4 & 400 &1.0 &   G\#4 &    1 &  400 &tak & tak &1.0 &  0.0 & tak  \\ \hline
26 &  12.821 &   E4  & 200 &1.0 &    E4  &    0 &  200 &tak & tak &1.0 &  0.0 & tak   \\ \hline
27 &  13.323 &  F\#4 & 700 &1.0 &   F\#4 &    0 &  700 &tak & tak &1.0 &  0.0 & tak  \\ \hline
28 &  13.851 &   B3  & 500 &1.0 &    B3  &    0 &  500 &tak & tak &1.5 &  0.5 & nie   \\ \hline
29 &  14.383 &   E4  & 200 &2.0 &    E4  &    0 &  200 &tak & tak &1.5 &  0.5 & nie   \\ \hline
30 &  15.408 &  F\#4 & 700 &1.0 &   F\#4 &    0 &  700 &tak & tak &1.0 &  0.0 & tak  \\ \hline
31 &  15.932 &   B3  & 500 &1.0 &    B3  &    0 &  500 &tak & tak &1.0 &  0.0 & tak   \\ \hline
32 &  16.434 &   E4  & X   &2.0 &    E4  &    0 &  X   &tak & tak &1.0 &  1.0 & nie   \\ \hline
 
  \multicolumn{5}{r}{} & \multicolumn{3}{|c|}{Dodatkowe}  & \multicolumn{2}{|r||}{0} \\ \cline{6-10}
  \end{tabular}
}

\caption{Dane wyjściowe bloku decyzyjnego.\\ Panie Janie (,,pa'')}
\end{table}


\section{Testy systemu - Panie Janie (tekst)}

\subsection*{Dane wynikowe wybranych podsystemów}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.70\linewidth]{img/tab2a.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. wys. dźwięku}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.70\linewidth]{img/tab2b.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. pocz. dźwięku}
\end{figure}

\begin{itemize}
	\item Wykryte tempo utworu: 143.95 BPM
	\item Wykryta tonacja: F-dur
\end{itemize}

\subsection*{Efekt działania aplikacji w postaci zapisu nutowego}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.82\linewidth]{img/test2part.png}
	\caption{Wynik działania aplikacji}
\end{figure}

\subsection*{Tabela pomiarowa - podsystemy poboczne aplikacji}

 \begin{table}[H]
 	\centering
 	\scalebox{0.75}{
\begin{tabular}{|c|c|c|c||c|c|c|c|c|c||c|c|c||c|c|}
	\hline
	\multicolumn{4}{|c||}{Nuta} & 
	\multicolumn{6}{|c||}{Wykr. wys.} & 
	\multicolumn{3}{|c||}{Wykr. pocz.} & 
	\multicolumn{2}{|c|}{Wykr. akt.} \\ 
	\hline
	& $t_n$ & $f_n$ & $i_n$ & $\Delta t_w$ & $f_w$ & $\Delta f_w$ & $i_w$ & $\Delta i_w$ & $o_w$ & $ t_p$ & $\Delta t_p$ & $o_p$ & $t_a$ & $o_a$ \\
	Nr & [s] & [Hz] & [cent] & [s] & [Hz] & [Hz] & [cent] & [cent] & & [s] & [s] & & [s] & \\ \hline \hline
	1  &   1.177 &  329.63 &  200 &  0.059 &  331.91 &     12 &   233 &     33 &   tak &     1.132 &      0.045 &   tak &     0.054 &   tak \\ \hline
	2  &   1.664 &  369.99 &  200 &   0.015 &  379.76 &     45 &   208 &      8 &   tak &     2.132 &      0.468 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	3  &   2.130 &  415.30 &  400 &   0.005 &  428.30 &     53 &   386 &     14 &   tak &     2.132 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	4  &   2.713 &  329.63 &    0 &   0.077 &  342.71 &     67 &     0 &      0 &   tak &     3.138 &      0.425 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	5  &   3.145 &  329.63 &  200 &   0.509 &  342.71 &     67 &   183 &     17 &   tak &     3.138 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	6  &   3.680 &  369.99 &  200 &   0.012 &  381.00 &     51 &   178 &     22 &   tak &     3.302 &      0.378 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	7  &   4.157 &  415.30 &  400 &   0.003 &  422.16 &     28 &   370 &     30 &   tak &     3.302 &      0.855 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	8  &   4.651 &  329.63 &  400 &   0.004 &  340.97 &     59 &   425 &     25 &   tak &     5.138 &      0.487 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline	
	9  &   5.138 &  415.30 &  100 &  0.033 &  435.73 &     83 &     0 &    100 &    nie &     5.138 &      0.000 &    tak &     0.000 &    tak \\ \hline
	10 &   5.662 &  440.00 &  200 &  0.491 &  435.73 &     17 &   258 &     58 &    tak &     6.018 &      0.356 &    nie &     0.000 &    tak \\ \hline
	11 &   6.029 &  493.88 &  300 &  0.115 &  505.76 &     41 &   278 &     22 &    tak &     6.018 &      0.011 &    tak &     0.000 &    tak  \\ \hline
	12 &   7.139 &  415.30 &  100 &  0.022 &  430.61 &     63 &    88 &     12 &    tak &     7.057 &      0.082 &    tak &     0.000 &    tak  \\ \hline
	13 &   7.694 &  440.00 &  200 &  0.027 &  453.06 &     51 &   196 &      4 &    tak &     8.130 &      0.436 &    nie &     0.000 &    tak \\ \hline
	14 &   8.205 &  493.88 &    0 &  0.027 &  507.46 &     47 &     0 &      0 &    tak &     8.130 &      0.075 &    tak &     0.000 &    tak \\ \hline
	15 &   9.182 &  493.88 &  200 &   1.004 &  507.46 &     47 &   124 &     76 &   tak &     9.089 &      0.093 &   tak &     0.245 &   nie \\ \hline
	16 &   9.433 &  554.37 &  200 &   0.013 &  545.00 &     29 &   138 &     62 &   tak &     9.309 &      0.124 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	17 &   9.673 &  493.88 &  200 &   0.008 &  503.15 &     32 &   171 &     29 &   tak &     9.309 &      0.364 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	18 &   9.865 &  440.00 &  100 &   0.008 &  455.93 &     62 &   113 &     13 &   tak &    10.152 &      0.287 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	19 &  10.159 &  415.30 &  400 &   0.065 &  427.15 &     49 &   392 &      8 &   tak &    10.152 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	20 &  10.636 &  329.63 &  700 &   0.011 &  340.54 &     56 &   700 &      0 &   tak &    10.570 &      0.066 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	21 &  11.150 &  493.88 &  200 &   0.005 &  510.22 &     56 &   183 &     17 &   tak &    11.144 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	22 &  11.425 &  554.37 &  200 &   0.010 &  567.00 &     39 &   163 &     37 &   tak &    11.331 &      0.094 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	23 &  11.651 &  493.88 &  200 &   0.005 &  515.91 &     76 &   264 &     64 &   tak &    11.653 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	24 &  11.829 &  440.00 &  100 &   0.010 &  443.02 &     12 &     0 &    100 &   tak &    11.653 &      0.176 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	25 &  12.104 &  415.30 &  400 &   0.285 &  443.02 &    112 &   474 &     74 &   nie &    11.653 &      0.451 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	26 &  12.625 &  329.63 &  200 &   0.025 &  337.00 &     38 &   189 &     11 &   tak &    13.120 &      0.495 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	27 &  13.129 &  369.99 &  700 &   0.001 &  375.83 &     27 &   669 &     31 &   tak &    13.120 &      0.009 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	28 &  13.574 &  246.94 &  500 &   0.028 &  255.31 &     58 &   488 &     12 &   tak &    13.120 &      0.454 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
	29 &  14.140 &  329.63 &  200 &   0.007 &  338.42 &     46 &   240 &     40 &   tak &    14.135 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	30 &  15.145 &  369.99 &  700 &   0.049 &  388.78 &     86 &   738 &     38 &   tak &    15.139 &      0.006 &   tak &     0.029 &   tak \\ \hline
	31 &  15.639 &  246.94 &  500 &   0.018 &  253.82 &     48 &   464 &     36 &   tak &    15.646 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
	32 &  16.187 &  329.63 &    X &   0.009 &  331.91 &     12 &     X &      X &   tak &    16.186 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline	
 			\multicolumn{10}{r}{} & \multicolumn{2}{|c|}{Wykryte}  & \multicolumn{1}{|r|}{25/32} & \multicolumn{2}{c}{} \\ \cline{11-13}
 			
 		\end{tabular}
 	}
 	\caption{Dane wyjściowe podsystemów pobocznych aplikacji \\ Panie Janie (tekst)}
 \end{table}

 \subsection*{Tabela pomiarowa - blok decyzyjny}
 
  \begin{table}[H]
  	\centering
  	\scalebox{0.75}{
  		\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|||c|c|c|c|c||c|c|c|}
  			\hline
  			\multicolumn{5}{|c|||}{Nuta} & 
  			\multicolumn{8}{|c|}{Blok decyzyjny} \\ \hline
  			& $t_n$ & $n_n$ & $i_n$ & $d_n$ & $n_c$ & $\Delta n_c$ & $i_c$ & $o_{cw}$ & $o_{cm}$ & $d_c$ & $\Delta d_c$ & $o_d$ \\
  			Nr & [s] & & [cent] & & & & [cent] & & & & & \\ \hline \hline
 1  &   1.177 &    E4 & 200 &1.0 &     F4 &    1 & 200 & nie & tak &  1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 2  &   1.664 &  F\#4 & 100 &1.0 &     G4 &    1 & 100 & nie & tak &   1.0 &   0.0& tak \\ \hline
 3  &   2.130 &  G\#4 & 400 &1.0 &     A4 &    1 & 400 & nie & tak &   1.0 &   0.0& tak \\ \hline
 4  &   2.713 &    E4 & 0 &1.0 &     F4 &    1 &   - & nie & tak & 2.5 &   1.5& nie \\ \hline
 5  &   3.145 &    E4 & 200 &1.0 &     - &    - &  - & nie & nie &   -   &   -& tak \\ \hline
 6  &   3.680 &  F\#4 & 200 &1.0 &     G4 &    1 & 200 & nie & tak &   1.0 &   0.0& tak \\ \hline
 7  &   4.157 &  G\#4 & 400 &1.0 &     A4 &    1 & 400 & nie & tak &   1.0 &   0.0 & tak\\ \hline
 8  &   4.651 &    E4 & 400 &1.0 &     F4 &    1 & 400 & nie & tak &   1.0 &   0.0 & tak\\ \hline
 9  &   5.138 &  G\#4 & 100 &1.0 &     A4 &    1 & - & nie & tak &   2.5 &   1.5 & nie\\ \hline
 10  &   5.662 &    A4 & 200 &1.0 &     - &    - &  - & nie & nie &   -   &   - & nie\\ \hline
 11 &   6.029 &    B4 & 300 &2.0 &     C5 &    1 & 400 & nie & tak &   1.5 &   0.5& nie \\ \hline
 12 &   7.139 &  G\#4 & 100 &1.0 &     A4 &    1 & 100 & nie & tak &   1.5 &   0.5& nie \\ \hline
 13 &   7.694 &    A4 & 200 &1.0 & $B\flat4$ & 1 & 200 & nie & tak &   1.0 &   0.0 & tak\\ \hline
 14 &   8.205 &    B4 & 0 &2.0 &     C5 &    1 &   - & nie & tak & 1.5 &   0.5 & nie\\ \hline
 15 &   9.182 &    B4 & 200 &0.5 &     -  &    - & - & nie & nie &   - &     - & nie\\ \hline
 16 &   9.433 &  C\#5 & 200 &0.5 &    C\#5 &   0 & 100 & tak & nie &   0.5 &   0.0 & tak\\ \hline
 17 &   9.673 &    B4 & 200 &0.5 &     C5 &    1 & 200 & nie & tak &   0.5 &   0.0 & tak\\ \hline
 18 &   9.865 &    A4 & 100 &0.5 & $B\flat4$ & 1 & 100 & nie & tak &  0.5 &   0.0 & tak\\ \hline
 19 &  10.159 &  G\#4 & 400 &1.0 &     A4 &    1 & 400 & nie & tak &   1.5 &   0.5 & nie\\ \hline
 20 &  10.636 &    E4 & 700 &1.0 &     F4 &    1 & 700 & nie & tak &   1.5 &   0.5 & nie\\ \hline
 21 &  11.150 &    B4 & 200 &0.5 &     C5 &    1 & 200 & nie & tak &   0.5 &   0.0 & tak\\ \hline
 22 &  11.425 &  C\#5 & 200 &0.5 &     D5 &    1 & 200 & nie & tak &   0.5 &   0.0 & tak\\ \hline
 23 &  11.651 &    B4 & 200 &0.5 &     C4 &    1 & 200 & nie & tak &   0.5 &   0.0 & tak\\ \hline
 24 &  11.829 &    A4 & 100 &0.5 & $B\flat4$ & 1 & - & nie & tak &   2.0 &   1.5 & nie\\ \hline
 25 &  12.104 &  G\#4 & 400 &1.0 &  -     &    - & - & nie & nie &   -   &    -  & nie\\ \hline
 26 &  12.625 &    E4 & 200 &1.0 &    F4  &    1 & 200 & nie & tak &   1.5 &   0.5 & nie\\ \hline
 27 &  13.129 &  F\#4 & 700 &1.0 &    G4  &    1 & 700 & nie & tak &   1.0 &   0.0 & tak\\ \hline
 28 &  13.574 &    B3 & 500 &1.0 &    C4  &    1 & 500 & nie & tak &   1.5 &   0.5 & nie\\ \hline
 29 &  14.140 &    E4 & 200 &2.0 &    F4  &    1 & 200 & nie & tak &   1.5 &   0.5 & nie\\ \hline
 30 &  15.145 &  F\#4 & 700 &1.0 &    G4  &    1 & 700 & nie & tak &   1.0 &   0.5 & nie\\ \hline
 31 &  15.639 &    B3 & 500 &1.0 &    C4  &    1 & 500 & nie & tak &   1.0 &   0.0 & tak\\ \hline
 32 &  16.187 &    E4 & X &2.0 &    F4  &    1 & X & nie & tak &  0.5 &   1.5 & nie\\ \hline
  			\multicolumn{5}{r}{} & \multicolumn{3}{|c|}{Dodatkowe}  & \multicolumn{2}{|r|}{1} \\ \cline{6-10}
  		\end{tabular}
  	}
  	\caption{Dane wyjściowe bloku decyzyjnego. \\ Panie Janie (tekst)}
  \end{table}

  
\section{Testy systemu - Oda do radości (sylaba ,,pa'')}

\subsection*{Dane wynikowe wybranych podsystemów}
  
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/tab4a.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. wys. dźwięku}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/tab4b.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. pocz. dźwięku}
\end{figure}

\begin{itemize}
	\item Wykryte tempo utworu: 121.25 BPM
	\item Wykryta tonacja: F-dur
\end{itemize}

\subsection*{Efekt działania aplikacji w postaci zapisu nutowego}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/test4part.png}
	\caption{Wynik działania aplikacji}
\end{figure}

\subsection*{Tabela pomiarowa - podsystemy poboczne aplikacji}

 \begin{table}[H]
 	\centering
 	\scalebox{0.68}{
 		\begin{tabular}{|c|c|c|c||c|c|c|c|c|c||c|c|c||c|c|}
 			\hline
 			\multicolumn{4}{|c||}{Nuta} & 
 			\multicolumn{6}{|c||}{Wykr. wys.} & 
 			\multicolumn{3}{|c||}{Wykr. pocz.} & 
 			\multicolumn{2}{|c|}{Wykr. akt.} \\ 
 			\hline
	& $t_n$ & $f_n$ & $i_n$ & $\Delta t_w$ & $f_w$ & $\Delta f_w$ & $i_w$ & $\Delta i_w$ & $o_w$ & $ t_p$ & $\Delta t_p$ & $o_p$ & $t_a$ & $o_a$ \\
	Nr & [s] & [Hz] & [cent] & [s] & [Hz] & [Hz] & [cent] & [cent] & & [s] & [s] & & [s] & \\ \hline \hline
			1  &   1.347 &  440.00 &    0 &  0.007 &  433.92 &     24 &     0 &      0 &    tak &     1.310 &      0.037 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			2  &   1.803 &  440.00 &  100 &  0.449 &  433.92 &     24 &    98 &      2 &    tak &     1.799 &      0.004 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			3  &   2.295 &  466.16 &  200 &  0.017 &  459.32 &     26 &   186 &     14 &    tak &     2.187 &      0.108 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			4  &   2.755 &  523.25 &    0 &  0.014 &  511.44 &     40 &     0 &      0 &    tak &     2.758 &      0.003 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			5  &   3.243 &  523.25 &  200 &  0.474 &  511.44 &     40 &   232 &     32 &   tak &     3.244 &      0.001 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			6  &   3.730 &  466.16 &  100 &  0.033 &  447.28 &     72 &     0 &    100 &   tak &     3.732 &      0.002 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			7  &   4.240 &  440.00 &  200 &  0.543 &  447.28 &     28 &   259 &     59 &   nie &     4.242 &      0.002 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			8  &   4.737 &  392.00 &  200 &  0.007 &  385.15 &     30 &   178 &     22 &   tak &     4.617 &      0.120 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			9  &   5.247 &  349.23 &    0 &  0.002 &  347.52 &      8 &     0 &      0 &   tak &     5.246 &      0.001 &    tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			10  &   5.757 &  349.23 &  200 &  0.512 &  347.52 &      8 &   180 &     20 &   tak &     5.758 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			11 &   6.254 &  392.00 &  200 &  0.008 &  385.56 &     29 &   194 &      6 &   tak &     6.250 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			12 &   6.755 &  440.00 &    0 &  0.008 &  431.32 &     34 &     0 &      0 &   tak &     6.756 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			13 &   7.275 &  440.00 &  200 &  0.512 &  431.32 &     34 &   214 &     14 &   tak &     7.268 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			14 &   8.004 &  392.00 &    0 &  0.012 &  381.21 &     48 &     0 &      0 &   tak &     8.005 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			15 &   8.272 &  392.00 &  200 &  0.256 &  381.21 &     48 &   239 &     39 &   tak &     8.263 &      0.009 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			16 &   9.321 &  440.00 &    0 &  0.007 &  437.57 &     10 &     0 &      0 &   tak &     9.240 &      0.081 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			17 &   9.809 &  440.00 &  100 &  0.481 &  437.57 &     10 &     0 &    100 &   tak &     9.811 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			18 &  10.296 &  466.16 &  200 &  0.968 &  437.57 &    110 &   255 &     55 &   nie &    10.297 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			19 &  10.797 &  523.25 &    0 &  0.005 &  507.03 &     55 &     0 &      0 &   tak &    10.795 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			20 &  11.294 &  523.25 &  200 &  0.492 &  507.03 &     55 &   229 &     29 &   tak &    11.290 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			21 &  11.800 &  466.16 &  100 &  0.026 &  444.11 &     84 &     0 &    100 &   nie &    11.796 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			22 &  12.296 &  440.00 &  200 &  0.522 &  444.11 &     16 &   253 &     53 &   tak &    12.295 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			23 &  12.820 &  392.00 &  200 &  0.001 &  383.82 &     36 &   191 &      9 &   tak &    12.817 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			24 &  13.308 &  349.23 &    0 &  0.014 &  343.74 &     27 &     0 &      0 &   tak &    13.304 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			25 &  13.845 &  349.23 &  200 &  0.523 &  343.74 &     27 &   187 &     13 &   tak &    13.837 &      0.008 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			26 &  14.333 &  392.00 &  200 &  0.006 &  382.97 &     40 &   187 &     13 &   tak &    14.332 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			27 &  14.852 &  440.00 &  200 &  0.003 &  426.54 &     54 &   205 &      5 &   tak &    14.847 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			28 &  15.358 &  392.00 &  200 &  0.013 &  378.96 &     59 &   192 &      8 &   tak &    15.235 &      0.123 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			29 &  16.123 &  349.23 &    0 &  0.015 &  339.27 &     50 &     0 &      0 &   tak &    16.115 &      0.008 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			30 &  16.378 &  349.23 &  200 &  0.270 &  339.27 &     50 &   236 &     36 &   tak &    16.376 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			31 &  17.367 &  392.00 &    0 &  0.008 &  388.76 &     14 &     0 &      0 &   tak &    17.362 &      0.005 &   tak &     0.002 &   tak \\ \hline
			32 &  17.859 &  392.00 &  200 &  0.484 &  388.76 &     14 &   161 &     39 &   tak &    17.856 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			33 &  18.356 &  440.00 &  400 &  0.007 &  426.56 &     54 &   377 &     23 &   tak &    18.353 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			34 &  18.852 &  349.23 &  200 &  0.012 &  343.03 &     31 &   196 &      4 &   tak &    18.855 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			35 &  19.376 &  392.00 &  200 &  0.004 &  384.15 &     35 &   204 &      4 &   tak &    19.373 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			36 &  19.873 &  440.00 &  100 &  0.008 &  432.19 &     31 &   106 &      6 &   tak &    19.870 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			37 &  20.105 &  466.16 &  100 &  0.012 &  459.60 &     25 &   106 &      6 &   tak &    20.103 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			38 &  20.406 &  440.00 &  400 &  0.006 &  432.28 &     31 &   368 &     32 &   tak &    20.398 &      0.008 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			39 &  20.875 &  349.23 &  200 &  0.008 &  349.56 &      2 &   175 &     25 &   tak &    20.744 &      0.131 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			40 &  21.376 &  392.00 &  200 &  0.008 &  386.64 &     24 &   208 &      8 &   tak &    21.375 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			41 &  21.868 &  440.00 &  100 &  0.003 &  435.93 &     16 &     0 &    100 &   tak &    21.862 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			42 &  22.105 &  466.16 &  100 &  0.234 &  435.93 &    116 &     0 &    100 &   nie &    22.108 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			43 &  22.406 &  440.00 &  200 &  0.535 &  435.93 &     16 &   218 &     18 &   tak &    22.402 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			44 &  22.893 &  392.00 &  200 &  0.009 &  384.33 &     34 &   194 &      6 &   tak &    22.891 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			45 &  23.376 &  349.23 &  200 &  0.013 &  343.65 &     28 &   176 &     24 &   tak &    23.378 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			46 &  23.877 &  392.00 &  700 &  0.013 &  380.41 &     52 &   674 &     26 &   tak &    23.878 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			47 &  24.369 &  261.63 &  900 &  0.052 &  257.68 &     26 &   891 &      9 &   tak &    24.366 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			48 &  24.939 &  440.00 &    0 &  0.012 &  431.06 &     36 &     0 &      0 &   tak &    24.886 &      0.053 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			49 &  25.936 &  440.00 &  100 &  0.985 &  431.06 &     36 &    98 &      2 &   tak &    25.934 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			50 &  26.447 &  466.16 &  200 &  0.008 &  456.24 &     37 &   187 &     13 &   tak &    26.448 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			51 &  26.943 &  523.25 &    0 &  0.013 &  508.22 &     50 &     0 &      0 &   tak &    26.943 &      0.000 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			52 &  27.431 &  523.25 &  200 &  0.475 &  508.22 &     50 &   248 &     48 &   tak &    27.424 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			53 &  27.900 &  466.16 &  100 &  0.014 &  440.50 &     98 &     0 &    100 &   tak &    27.904 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			54 &  28.365 &  440.00 &  200 &  0.451 &  440.50 &      2 &   240 &     40 &   nie &    28.362 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			55 &  28.884 &  392.00 &  200 &  0.027 &  383.57 &     38 &   205 &      5 &   tak &    28.875 &      0.009 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			56 &  29.353 &  349.23 &    0 &  0.054 &  340.82 &     42 &     0 &      0 &   tak &    29.350 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			57 &  29.873 &  349.23 &  200 &  0.574 &  340.82 &     42 &   187 &     13 &   tak &    29.874 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			58 &  30.383 &  392.00 &  200 &  0.007 &  379.62 &     56 &   207 &      7 &   tak &    30.383 &      0.000 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			59 &  30.884 &  440.00 &  200 &  0.007 &  427.72 &     49 &   194 &      6 &   tak &    30.883 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			60 &  31.399 &  392.00 &  200 &  0.036 &  382.31 &     43 &   202 &      2 &   tak &    31.400 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			61 &  32.183 &  349.23 &    0 &  0.005 &  340.23 &     45 &     0 &      0 &   tak &    32.173 &      0.010 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
			62 &  32.447 &  349.23 &    X &  0.259 &  340.23 &     45 &     X &      X &   tak &    32.444 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
 			\multicolumn{10}{r}{} & \multicolumn{2}{|c|}{Wykryte}  & \multicolumn{1}{|r|}{66/62} & \multicolumn{2}{c}{} \\ \cline{11-13}
 			
 		\end{tabular}
 	}
 	\caption{Dane wyjściowe podsystemów pobocznych aplikacji \\ Oda~do~radości~(,,pa'')}
 \end{table}
 
 \subsection*{Tabela pomiarowa - blok decyzyjny}
 
   \begin{table}[H]
   	\centering
   	\scalebox{0.68}{
   		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c||c|c|c|c|c||c|c|c|}
   			\hline
   			\multicolumn{5}{|c||}{Nuta} & 
   			\multicolumn{8}{|c|}{Blok decyzyjny} \\ \hline
  			& $t_n$ & $n_n$ & $i_n$ & $d_n$ & $n_c$ & $\Delta n_c$ & $i_c$ & $o_{cw}$ & $o_{cm}$ & $d_c$ & $\Delta d_c$ & $o_d$ \\
  			Nr & [s] & 0 & [cent] & & & & [cent] & & & & & \\ \hline \hline
 1  &   1.347 &   A4 & 0 &1.0   &    A4 &    0 & 0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak\\ \hline
 2  &   1.803 &   A4 & 100 &1.0 &    A4 &    0 & 100 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 3  &   2.295 &  B-4 & 200 &1.0 &   B-4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 4  &   2.755 &   C5 & 0 &1.0   &    C5 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 5  &   3.243 &   C5 & 200 &1.0 &    C5 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 6  &   3.730 &  B-4 & 100 &1.0 &   B-4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 7  &   4.240 &   A4 & 200 &1.0 &   B-4 &    1 & 300 & nie & nie &   1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 8  &   4.737 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 9  &   5.247 &   F4 & 0 &1.0   &    F4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 10  &   5.757 &  F4 & 200 &1.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 11 &   6.254 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 12 &   6.755 &   A4 & 0 &1.0   &    A4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 13 &   7.275 &   A4 & 200 &1.5 &    A4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 14 &   8.004 &   G4 & 0 &0.5   &    G4 &    0 & 0 & tak & tak &    0.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 15 &   8.272 &   G4 & 200 &2.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   1.0 & nie \\ \hline
 16 &   9.321 &   A4 & 0 &1.0   &    A4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 17 &   9.809 &   A4 & 100 &1.0 &    A4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 18 &  10.296 &  B-4 & 200 &1.0 &    A4 &    1 & 300 & nie & nie &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 19 &  10.797 &   C5 & 0 &1.0   &    C5 &    0 & 0 & tak & tak &   1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 20 &  11.294 &   C5 & 200 &1.0 &    C5 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 21 &  11.800 &  B-4 & 100 &1.0 &   B-4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 22 &  12.296 &   A4 & 200 &1.0 &   B-4 &    1 & 300 & nie & nie &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 23 &  12.820 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 24 &  13.308 &   F4 & 0 &1.0   &    F4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 25 &  13.845 &   F4 & 200 &1.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 26 &  14.333 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 27 &  14.852 &   A4 & 200 &1.0 &    A4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 28 &  15.358 &   G4 & 200 &1.5 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 29 &  16.123 &   F4 & 0 &0.5   &    F4 &    0 & 0 & tak & tak &    0.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 30 &  16.378 &   F4 & 200 &2.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   1.0 & nie \\ \hline
 31 &  17.367 &   G4 & 0 &1.0   &    G4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 32 &  17.859 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 33 &  18.356 &   A4 & 400 &1.0 &    A4 &    0 & 400 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 34 &  18.852 &   F4 & 200 &1.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 35 &  19.376 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 36 &  19.873 &   A4 & 100 &0.5 &    A4 &    0 & 100 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 37 &  20.105 &  B-4 & 100 &0.5 &   B-4 &    0 & 100 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 38 &  20.406 &   A4 & 400 &1.0 &    A4 &    0 & 400 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 39 &  20.875 &   F4 & 200 &1.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 40 &  21.376 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 41 &  21.868 &   A4 & 100 &0.5 &    A4 &    0 & 0 & tak & tak &    0.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 42 &  22.105 &  B-4 & 100 &0.5 &    A4 &    1 & 0 & nie & nie &    0.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 43 &  22.406 &   A4 & 200 &1.0 &    A4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 44 &  22.893 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 45 &  23.376 &   F4 & 200 &1.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 46 &  23.877 &   G4 & 700 &1.0 &    G4 &    0 & 700 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 47 &  24.369 &   C4 & 900 &1.0 &    C4 &    0 & 900 & tak & tak &   1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 48 &  24.939 &   A4 & 0 &2.0   &    A4 &    0 & 0 & tak & tak &    2.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 49 &  25.936 &   A4 & 100 &1.0 &    A4 &    0 & 100 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 50 &  26.447 &  B-4 & 200 &1.0 &   B-4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 51 &  26.943 &   C5 & 0 &1.0   &    C5 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 52 &  27.431 &   C5 & 200 &1.0 &    C5 &    0 & 300 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 53 &  27.900 &  B-4 & 100 &1.0 &    A4 &    1 & 0 & nie & nie &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 54 &  28.365 &   A4 & 200 &1.0 &    A4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 55 &  28.884 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 56 &  29.353 &   F4 & 0 &1.0   &    F4 &    0 & 0 & tak & tak &    1.0 &   0.0  & tak\\ \hline
 57 &  29.873 &   F4 & 200 &1.0 &    F4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 58 &  30.383 &   G4 & 200 &1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &   1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 59 &  30.884 &   A4 & 200 &1.0 &    A4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 60 &  31.399 &   G4 & 200 &1.5 &    G4 &    0 & 200 & tak & tak &    1.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 61 &  32.183 &   F4 & 0 &0.5   &    F4 &    0 & 0 & tak & tak &    0.5 &   0.0 & tak \\ \hline
 62 &  32.447 &   F4 & X &2.0   &    F4 &    0 & X & tak & tak &    0.5 &   1.5 & nie \\ \hline
   			\multicolumn{5}{r}{} & \multicolumn{3}{|c|}{Dodatkowe}  & \multicolumn{2}{|r|}{0} \\ \cline{6-10}
   		\end{tabular}
   	}
   	\caption{Dane wyjściowe bloku decyzyjnego. \\ Oda do radości (,,pa'')}
   \end{table}
   
\section{Testy systemu - Oda do radości (tekst)}

\subsection*{Dane wynikowe wybranych podsystemów}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/tab3a.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. wys. dźwięku}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/tab3b.png}
	\caption{Wynik działania bloku wykr. pocz. dźwięku}
\end{figure}

\begin{itemize}
	\item Wykryte tempo utworu: 120.82 BPM
	\item Wykryta tonacja: F-dur
\end{itemize}



\subsection*{Efekt działania programu w postaci zapisu nutowego} 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.81\linewidth]{img/test3part.png}
	\caption{Wynik działania aplikacji}
\end{figure}


\subsection*{Tabela pomiarowa - podsystemy poboczne}

 \begin{table}[H]
 	\centering
 	\scalebox{0.68}{
 		\begin{tabular}{|c|c|c|c||c|c|c|c|c|c||c|c|c||c|c|}
 			\hline
 			\multicolumn{4}{|c||}{Nuta} & 
 			\multicolumn{6}{|c||}{Wykr. wys.} & 
 			\multicolumn{3}{|c||}{Wykr. pocz.} & 
 			\multicolumn{2}{|c|}{Wykr. akt.} \\ 
 			\hline
	& $t_n$ & $f_n$ & $i_n$ & $\Delta t_w$ & $f_w$ & $\Delta f_w$ & $i_w$ & $\Delta i_w$ & $o_w$ & $ t_p$ & $\Delta t_p$ & $o_p$ & $t_a$ & $o_a$ \\
	Nr & [s] & [Hz] & [cent] & [s] & [Hz] & [Hz] & [cent] & [cent] & & [s] & [s] & & [s] & \\ \hline \hline
1  &   2.218 &  440.00 &    0 &  0.020 &  428.47 &     46 &     0 &      0 &   tak &     2.194 &      0.024 &   tak &     0.011 &   tak \\ \hline
2  &   2.700 &  440.00 &  100 &  0.462 &  428.47 &     46 &   117 &     17 &   tak &     3.109 &      0.409 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
3  &   3.104 &  466.16 &  200 &  0.018 &  458.35 &     29 &   221 &     21 &   tak &     3.109 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
4  &   3.572 &  523.25 &    0 &  0.052 &  520.78 &      8 &     0 &      0 &   tak &     3.551 &      0.021 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
5  &   4.100 &  523.25 &  200 &  0.476 &  520.78 &      8 &   255 &     55 &   tak &     4.404 &      0.304 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
6  &   4.591 &  466.16 &  100 &  0.113 &  449.48 &     63 &     0 &    100 &   tak &     4.556 &      0.035 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
7  &   5.081 &  440.00 &  200 &  0.603 &  449.48 &     37 &   268 &     68 &   nie &     5.083 &      0.002 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
8  &   5.577 &  392.00 &  200 &  0.008 &  385.04 &     31 &   203 &      3 &   tak &     5.574 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
9  &   6.104 &  349.23 &    0 &  0.011 &  342.53 &     34 &     0 &      0 &   tak &     6.022 &      0.082 &   tak &     0.003 &   tak \\ \hline
10  &   6.631 &  349.23 &  200 &  0.516 &  342.53 &     34 &   247 &     47 &   tak &     6.521 &      0.110 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
11 &   7.122 &  392.00 &  200 &  0.005 &  395.09 &     14 &   166 &     34 &   tak &     6.521 &      0.601 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
12 &   7.581 &  440.00 &    0 &  0.022 &  434.91 &     20 &     0 &      0 &   tak &     8.001 &      0.420 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
13 &   8.113 &  440.00 &  200 &  0.510 &  434.91 &     20 &   214 &     14 &   tak &     8.001 &      0.112 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
14 &   8.881 &  392.00 &    0 &  0.099 &  384.25 &     35 &     0 &      0 &   tak &     8.899 &      0.018 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
15 &   9.181 &  392.00 &  200 &  0.399 &  384.25 &     35 &   193 &      7 &   tak &     9.163 &      0.018 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
16 &  10.286 &  440.00 &    0 &  0.014 &  429.53 &     42 &     0 &      0 &   tak &    10.283 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
17 &  10.727 &  440.00 &  100 &  0.427 &  429.53 &     42 &    79 &     21 &   tak &    10.730 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
18 &  11.240 &  466.16 &  200 &  0.004 &  449.68 &     62 &   216 &     16 &   tak &    11.748 &      0.508 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
19 &  11.758 &  523.25 &    0 &  0.002 &  509.42 &     46 &     0 &      0 &   tak &    11.748 &      0.010 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
20 &  12.276 &  523.25 &  200 &  0.516 &  509.42 &     46 &   229 &     29 &   tak &    12.271 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
21 &  12.776 &  466.16 &  100 &  0.029 &  446.33 &     75 &     0 &    100 &   tak &    12.771 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
22 &  13.258 &  440.00 &  200 &  0.511 &  446.33 &     25 &   260 &     60 &   nie &    13.262 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
23 &  13.740 &  392.00 &  200 &  0.009 &  384.00 &     36 &   193 &      7 &   tak &    13.737 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
24 &  14.290 &  349.23 &    0 &  0.128 &  343.43 &     29 &     0 &      0 &   tak &    14.291 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
25 &  14.735 &  349.23 &  200 &  0.573 &  343.43 &     29 &   182 &     18 &   tak &    14.291 &      0.444 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
26 &  15.276 &  392.00 &  200 &  0.023 &  381.42 &     47 &   207 &      7 &   tak &    15.700 &      0.424 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
27 &  15.708 &  440.00 &  200 &  0.002 &  429.85 &     40 &   193 &      7 &   tak &    15.700 &      0.008 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
28 &  16.231 &  392.00 &  200 &  0.138 &  384.45 &     34 &   202 &      2 &   tak &    16.224 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
29 &  16.967 &  349.23 &    0 &  0.004 &  342.05 &     36 &     0 &      0 &   tak &    17.297 &      0.330 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
30 &  17.303 &  349.23 &  200 &  0.340 &  342.05 &     36 &   193 &      7 &   tak &    17.297 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
31 &  18.308 &  392.00 &    0 &  0.011 &  382.44 &     43 &     0 &      0 &   tak &    18.207 &      0.101 &   tak &     0.001 &   tak \\ \hline
32 &  18.776 &  392.00 &  200 &  0.457 &  382.44 &     43 &   209 &      9 &   tak &    18.713 &      0.063 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
33 &  19.344 &  440.00 &  400 &  0.006 &  431.50 &     34 &   413 &     13 &   tak &    19.255 &      0.089 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
34 &  19.817 &  349.23 &  200 &  0.024 &  340.00 &     46 &   183 &     17 &   tak &    20.333 &      0.516 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
35 &  20.330 &  392.00 &  200 &  0.008 &  378.00 &     63 &   250 &     50 &   tak &    20.333 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
36 &  20.821 &  440.00 &  100 &  0.003 &  436.77 &     13 &     0 &    100 &   tak &    20.800 &      0.021 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
37 &  21.039 &  466.16 &  100 &  0.215 &  436.77 &    113 &     0 &    100 &   nie &    20.800 &      0.239 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
38 &  21.312 &  440.00 &  400 &  0.488 &  436.77 &     13 &   412 &     12 &   tak &    21.307 &      0.005 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
39 &  21.794 &  349.23 &  200 &  0.018 &  344.21 &     25 &   168 &     32 &   tak &    21.804 &      0.010 &   tak &     0.010 &   tak \\ \hline
40 &  22.298 &  392.00 &  200 &  0.015 &  379.21 &     57 &   232 &     32 &   tak &    22.301 &      0.003 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
41 &  22.867 &  440.00 &  100 &  0.006 &  433.71 &     25 &     0 &    100 &   tak &    22.866 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
42 &  23.103 &  466.16 &  100 &  0.230 &  433.71 &    125 &     0 &    100 &   nie &    23.306 &      0.203 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
43 &  23.376 &  440.00 &  200 &  0.503 &  433.71 &     25 &   229 &     29 &   tak &    23.306 &      0.070 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
44 &  23.835 &  392.00 &  200 &  0.026 &  379.92 &     54 &   198 &      2 &   tak &    23.306 &      0.529 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
45 &  24.376 &  349.23 &  200 &  0.103 &  338.83 &     52 &   211 &     11 &   tak &    24.369 &      0.007 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
46 &  24.853 &  392.00 &  700 &  0.025 &  382.79 &     41 &   676 &     24 &   tak &    24.369 &      0.484 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
47 &  25.289 &  261.63 &  900 &  0.028 &  259.00 &     17 &   878 &     22 &   tak &    25.890 &      0.601 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
48 &  25.985 &  440.00 &    0 &  0.013 &  430.17 &     39 &     0 &      0 &   tak &    25.890 &      0.095 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
49 &  26.962 &  440.00 &  100 &  0.964 &  430.17 &     39 &    99 &      1 &   tak &    26.968 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
50 &  27.389 &  466.16 &  200 &  0.083 &  455.46 &     40 &   192 &      8 &   tak &    26.968 &      0.421 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
51 &  27.975 &  523.25 &    0 &  0.013 &  508.92 &     48 &     0 &      0 &   tak &    27.981 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
52 &  28.443 &  523.25 &  200 &  0.455 &  508.92 &     48 &   192 &      8 &   tak &    28.377 &      0.066 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
53 &  28.934 &  466.16 &  100 &  0.033 &  455.38 &     41 &    98 &      2 &   tak &    29.380 &      0.446 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
54 &  29.384 &  440.00 &  200 &  0.063 &  430.40 &     38 &   213 &     13 &   tak &    29.380 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
55 &  29.921 &  392.00 &  200 &  0.106 &  380.55 &     51 &   190 &     10 &   tak &    29.925 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
56 &  30.443 &  349.23 &    0 &  0.068 &  341.00 &     41 &     0 &      0 &   tak &    30.444 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
57 &  30.971 &  349.23 &  200 &  0.596 &  341.00 &     41 &   188 &     12 &   tak &    30.967 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
58 &  31.475 &  392.00 &  200 &  0.006 &  380.11 &     53 &   201 &      1 &   tak &    31.469 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
59 &  31.984 &  440.00 &  200 &  0.013 &  426.97 &     52 &   211 &     11 &   tak &    31.983 &      0.001 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
60 &  32.411 &  392.00 &  200 &  0.028 &  378.04 &     63 &   192 &      8 &   tak &    31.983 &      0.428 &   nie &     0.000 &   tak \\ \hline
61 &  33.175 &  349.23 &    0 &  0.014 &  338.43 &     54 &     0 &      0 &   tak &    33.181 &      0.006 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
62 &  33.457 &  349.23 &    X &  0.296 &  338.43 &     54 &     X &     X &   tak &    33.453 &      0.004 &   tak &     0.000 &   tak \\ \hline
 			\multicolumn{10}{r}{} & \multicolumn{2}{|c|}{Wykryte}  & \multicolumn{1}{|r|}{56/62} & \multicolumn{2}{c}{} \\ \cline{11-13}
 			
 		\end{tabular}
 	}
 	\caption{Dane wyjściowe podsystemów pobocznych aplikacji \\ Oda do radości (tekst)}
 \end{table}
 
 \subsection*{Tabela pomiarowa - blok decyzyjny}
 
 
    \begin{table}[H]
    	\centering
    	\scalebox{0.68}{
    		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c||c|c|c|c|c||c|c|c|}
    			\hline
    			\multicolumn{5}{|c||}{Nuta} & 
    			\multicolumn{8}{|c|}{Blok decyzyjny} \\ \hline
  			& $t_n$ & $n_n$ & $i_n$ & $d_n$ & $n_c$ & $\Delta n_c$ & $i_c$ & $o_{cw}$ & $o_{cm}$ & $d_c$ & $\Delta d_c$ & $o_d$ \\
  			Nr & [s] & & [cent] & & & & [cent] & & & & & \\ \hline \hline
 1  &   2.218 &   A4 & 0 & 1.0 &    A4 &    0 &  0 & tak & tak &  2.0 &   1.0 & nie \\ \hline
 2  &   2.700 &   A4 & 100 &  1.0 &    - &     - &  100 & nie & nie &   -  &    -  & nie  \\ \hline
 3  &   3.104 &  B-4 & 200 &  1.0 &   B-4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 4  &   3.572 &   C5 & 0 &  1.0 &    C5 &    0 &  0 & tak & tak &  1.5 &   0.5 & nie \\ \hline
 5  &   4.100 &   C5 & 200 &  1.0 &    - &     - &  200 & tak & tak &   - &     - & nie  \\ \hline
 6  &   4.591 &  B-4 & 100 &  1.0 &   B-4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 7  &   5.081 &   A4 & 200 &  1.0 &   B-4 &    1 &  200 & nie & nie &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 8  &   5.577 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak \\ \hline
 9  &   6.104 &   F4 & 0 &  1.0 &    F4 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 10  &   6.631 &  F4 & 200 &  1.0 &    F4 &   0 &  200 & tak & tak &  1.0 &  0.0 & tak  \\ \hline
 11 &   7.122 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak & 1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 12 &   7.581 &   A4 & 0 &  1.0 &    A4 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 13 &   8.113 &   A4 & 200 &  1.5 &    A4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 14 &   8.881 &   G4 & 0 &  0.5 &    G4 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.5 & nie  \\ \hline
 15 &   9.181 &   G4 & 200 &  2.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.5 &   0.5 & nie  \\ \hline
 16 &  10.286 &   A4 & 0 &  1.0 &    A4 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 17 &  10.727 &   A4 & 100 &  1.0 &    A4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.0  & tak \\ \hline
 18 &  11.240 &  B-4 & 200 &  1.0 &   B-4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 19 &  11.758 &   C5 & 0 &  1.0 &    C5 &    0 &  0 & tak & tak &  2.0 &   1.0 & nie  \\ \hline
 20 &  12.276 &   C5 & 200 &  1.0 &    - &     - &   200 & nie & nie &  -  &    -  & nie  \\ \hline
 21 &  12.776 &  B-4 & 100 &  1.0 &   B-4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 22 &  13.258 &   A4 & 200 &  1.0 &   B-4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 23 &  13.740 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 24 &  14.290 &   F4 & 0 &  1.0 &    F4 &    0 &  0 & tak & tak &  2.0 &   1.0 & nie  \\ \hline
 25 &  14.735 &   F4 & 200 &  1.0 &    - &     - &  200 & nie & nie &   -  &    - & nie   \\ \hline
 26 &  15.276 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 27 &  15.708 &   A4 & 200 &  1.0 &    A4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 28 &  16.231 &   G4 & 200 &  1.5 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  2.0 &   0.5 & nie  \\ \hline
 29 &  16.967 &   F4 & 0 &  0.5 &    F4 &    0 &  0 & tak & tak &  0.5 &   0.0 & tak  \\ \hline
 30 &  17.303 &   F4 & 200 &  2.0 &    F4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   1.0 & nie  \\ \hline
 31 &  18.308 &   G4 & 0 &  1.0 &    G4 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 32 &  18.776 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.5 &   0.5 & nie  \\ \hline
 33 &  19.344 &   A4 & 400 &  1.0 &    A4 &    0 & 400 & tak & tak &   1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 34 &  19.817 &   F4 & 200 &  1.0 &    F4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 35 &  20.330 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 36 &  20.821 &   A4 & 100 &  0.5 &    A4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 37 &  21.039 &  B-4 & 100 &  0.5 &    - &     - &  100 & nie & nie &   - &     - & nie  \\ \hline
 38 &  21.312 &   A4 & 400 &  1.0 &    A4 &    0 &  400 & tak & tak &  1.0 &   1.0 & nie  \\ \hline
 39 &  21.794 &  F4 &  200 & 1.0 &    F4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 40 &  22.298 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 41 &  22.867 &   A4 & 100 &  0.5 &    A4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.5 & nie  \\ \hline
 42 &  23.103 &  B-4 & 100 &  0.5 &    B4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.5 & nie  \\ \hline
 43 &  23.376 &   A4 & 200 &  1.0 &    -  &    - &  200 & nie & nie &   - &     - & nie \\ \hline
 44 &  23.835 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 45 &  24.376 &   F4 & 200 &  1.0 &    F4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 46 &  24.853 &   G4 & 700 &  1.0 &    G4 &    0 &  700 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 47 &  25.289 &   C4 & 900 & 1.0 &    C4 &    0 &  900 & tak & tak &  0.5 &   0.5 & nie  \\ \hline
 48 &  25.985 &   A4 & 0 &  2.0 &    A4 &    0 &  0 & tak & tak &  2.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 49 &  26.962 &   A4 & 100 &  1.0 &    A4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 50 &  27.389 &  B-4 & 200 &  1.0 &   B-4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 51 &  27.975 &   C5 & 0 &  1.0 &    C5 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 52 &  28.443 &   C5 & 200 &  1.0 &    C5 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 53 &  28.934 &  B-4 & 100 &  1.0 &   B-4 &    0 &  100 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 54 &  29.384 &   A4 & 200 &  1.0 &    A4 &    0 &  200 & tak & tak &  0.5 &   0.5 & nie  \\ \hline
 55 &  29.921 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 56 &  30.443 &   F4 & 0 &  1.0 &    F4 &    0 &  0 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 57 &  30.971 &   F4 & 200 &  1.0 &    F4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 58 &  31.475 &   G4 & 200 &  1.0 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 59 &  31.984 &   A4 & 200 &  1.0 &    A4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.0 &   0.0 & tak  \\ \hline
 60 &  32.411 &   G4 & 200 &  1.5 &    G4 &    0 &  200 & tak & tak &  1.5 &   0.0 & tak  \\ \hline
 61 &  33.175 &   F4 & 0 &  0.5 &    F4 &    0 &  0 & tak & tak &  0.5 &   0.0 & tak  \\ \hline
 62 &  33.457 &   F4 &  X &  2.0 &    F4 &    0 &   X & tak & tak &  0.5 &   1.5 & nie  \\ \hline
   			\multicolumn{4}{r}{} & \multicolumn{2}{|c|}{Dodatkowe}  & \multicolumn{2}{|r|}{0} \\ \cline{5-8}
   		\end{tabular}
   	}
   	\caption{Dane wyjściowe bloku decyzyjnego. \\ Oda do radości (tekst)}
   \end{table}

\section{Wzorcowe transkrypcje}

\subsection*{Panie Janie}

 \begin{figure}[H]
 	\centering
 	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{img/panie.png}
 	\caption{Poprawna transkrypcja utworu ,,Panie Janie''}
 \end{figure}
 
 \subsection*{Oda do radości}
 
  \begin{figure}[H]
  	\centering
  	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{img/org_od.png}
  	\caption{Poprawna transkrypcja utworu ,,Oda do radości''}
  \end{figure}

